呀叔買咗包中南海 今晚時辰一到就同自己上頭注香。。。。。。。。。

😤🚬

生死有命 富貴由天🚬

揀定張靚相做神枱相

大栗佬？

唔好屈